[1Q求秒]有咩食物係𢳂極都唔會夠？

兩頁開估

生根
因為落地生根

關咩事

企鵝
因為喺哂南極

呢樣食物好普通

北極光

企鵝肉係邊度可以食

我講個答案既食物，係好普通呀

有無人答呀，答案包正

魚皮鮫。

支竹
因為知足常樂

食到字，但我個答案係唔夠喎

無限粟米湯

好核突我個答案係正常人都會食既

創意分+1
不過𢳂滿左又點會唔夠呢

係粥

因為

𢳂粥之處

企鵝嗰個仲好